{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008837",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그레인서울"
    },
    "text": "ソウル特別市西大門区延喜路11街キル532階に位置するGRAIN SEOULは、美味しくて栄養価の高い食事を提供しています。 彼らのスローガンのように、一日中楽しめる新鮮なブランチをお楽しみいただけます。 ブランチはお好きなアイテムを選んで作ることができ、オーダーメイドで楽しめます。 そしてブランチと一緒に新鮮なジュースやコーヒーを楽しむことができ、一日をさわやかに始めることができます。 ここの駐車は少し難しいので、公共交通機関を利用することをおすすめします。 駐車は周辺に駐車可能な場所があり、車両2台を駐車することができます。 彼らのメニューには、週間ジュース、チョコレートオートミール、キノコ、ローストビーフ、スモークドサルモン、オートミールパンケーキなどがあります。 各メニューの価格は異なり、自分だけのブランチは好きなアイテムを選んで12,000ウォンから18,000ウォンまで楽しめます。 ここに訪問するにはヨンヒ104高地バス停で下車した後、200m歩くと24イーマートコンビニの向かい側の2階に位置していますので、お越しください。 住所はソウル特別市西大門区延喜路11街キル532階です。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAIN SEOULはどこに位置していますか？",
            "answer": "GRAIN SEOULはソウル特別市西大門区延喜路11街キル532階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULのスローガンは何ですか？",
            "answer": "彼らのスローガンは美味しくて栄養価の高い食事を提供することです。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULでは何を提供していますか？",
            "answer": "GRAIN SEOULでは新鮮なブランチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULのブランチはどのように楽しめますか？",
            "answer": "ブランチはお好きなアイテムを選んで作ることができ、オーダーメイドで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULではどのようなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "新鮮なジュースやコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULの駐車は難しいですか？",
            "answer": "駐車は少し難しいので、公共交通機関を利用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "週間ジュース、チョコレートオートミール、キノコ、ローストビーフ、スモークドサルモン、オートミールパンケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ヨンヒ104高地バス停で下車した後、200m歩くと24イーマートコンビニの向かい側の2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "GRAIN SEOULの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "自分だけのブランチは好きなアイテムを選んで12,000ウォンから18,000ウォンまで楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 473
    }
}